他媽的 現在要撒回條例？

这不是向暴徙们投降吗？
操！
女人就是不可靠！
如此懦弱！
这不白白给他们胜利了？！
我们不能就这样放过暴徒！

只能由我们上街了！
兄弟們！
上！
打倒林郑月娥！

操他媽的

撤

撒旦條例

一起上街！
不然我们就输了！
习主席就输了！
那些黄屍們就赢了！

不能撒！
他妈的林郑月娥！

原來上街真係有用
多謝香港人
要繼續努力
五大訴求

push

政府回應咗一項訴求 證明抗爭真係有用

你们看看他！
是多么的嚣张!
操他妈的林郑!

中國嗰邊啲網民真係咁樣喎
我依家滲透入藍絲嗰邊先